康怡廣場準備星期日遊行？

呢度係康怡廣場個小巴站，上去上康果個小巴站。
啱啱發現平時可以望落去英皇道嘅“圍欄”，加左層板。平時廣告牌下面嗰度係同上面嗰度一樣，係可以望到出去英皇道。
唔知道係驚催淚毒氣攻上嚟，定係驚人喺上面掟嘢落嚟？